仲有冇人記得超速搖搖

漫畫同動畫都有出過，TVB亦都有播過動畫。
當年睇佢哋拎個搖搖揈嚟揈去真係好鬼型

記得當年係出街見到唔少人一路行一路玩
一開始玩花老翻又卡又剩，尤其係扭蛋扭嗰啲
幾經辛苦先求到屋企買個正版，日日一返到屋企就係咁對住張有勁多花式動作嘅紙練習，隻手指俾條繩勒到勁痛，印象中到最後淨係學識兩三種

我哋而家笑啲小學生啲手指陀螺唔知有咩好玩，但其實我哋以前都同佢哋差唔多

舞動超速龍球

我仲記得個副主角個搖搖 係夜光， 跟住我買左放左係盞燈到吸光 唔記得囉返落黎 跟住囉返黎熔撚左 個心好痛 我全部零用錢

好似係万刀甲唱

舞動超速龍球 接受新的戰鬥

極速羅素！

好多屋邨玩具店都有護指買，唔怕條線勒到手
果時花式玩到最叻只係整到巴黎鐵塔
動力旋風成日扑到自己個頭

應該所有玩過嘅人都扑過自己個頭
諗起都痛

搖動每一個心跳

有初級 中級 高級招式

以前好多比賽
全城𡃁仔出街拖住個搖搖好似拖住隻狗咁
真係好懷念

我當年其中一隻好似呢隻，淨係記得一隻綠色，一隻透明上面有啲幻彩雜色

主角個超速龍球要砌
成400幾蚊

隔咁耐重記得幾錢

嗰陣成日約同學落街玩

旋風三角
帶狗散步
雷霆萬鈞

細個係樓下啲文具舖買過幾隻 cheap cheap哋嗰啲
初頭唔識玩就成日扑落自己個頭
有次係公園玩 唔知點解會同條線分離咗 屋村文具舖質素係咁上下 之後唔知碌咗去邊
有次就係屋企吊落去 想畀樓下個fd 我廿幾樓 佢四五樓到 點知唔夠長 仲要跌咗落街

以前成日帶個搖搖去吉之島玩

日版型好多

港版成張車頭相痴喺個面

細個有自己買線，但唔知點解用親都會打"kick"

結局主角係咪輸咗？

港版龍球幾好用，日版無一隻薄身bearing

記得個陣成日有新聞話有人玩到爆缸

係，個陣揀人代表日本隊
記得好似因為主角有傷所以專登唔揀佢

後尾隔左一段時間同佢解釋返重令主角玩返搖搖

好撚慘

我仲記得 買搖搖果時佢會送教學張紙 不足一個月 學識哂 念返起 果時覺得自已係天才

有分玩彈黎彈去同埋hold係度長轉

果時玩到隻中指紫哂先肯收手

有護指

舞動超速龍球 變做手中狂獸

創造花式 超速穿梭於你我左右

玩咁耐都玩唔到核子分裂
之前果D都玩到

點解唔出2 說好的世界大賽

有無SEED, 想睇返

細個玩到打中條j就冇玩

以前心諗唔買職業級走去買初級係咩玩法

唔出係好事嚟，漫畫後期劇情暴走到用搖搖征服世界

如果出返應該會重現一街都係細路拎住嚟揈嘅情景

有個frd玩到出神入化

一去不返嫁啦 依加個個細路都揸電話IPad, 點會玩啲咁麻煩嘅玩具呀

仲記得有個玩得好勁既叫艾力克斯卡爾西亞
到大個睇過WORLD CHAMPIONSHIP先知
入面D招勁撚廢
最鐘意睇2A SHINJI SAITO

點解你地咁勁
我嗰陣玩極都剩係識上上落落
連長hold都做唔到

舞動超速龍球
細個玩到上哂腦，買咗勁多

依家出返應該會變手機game

那懼發光火龍 那懼火速羅素

四驅車
搖搖
陀螺

登陸月球超難，成日都落唔正條繩